我見有條橋係連登好似好少回響， 但我覺得真係好有力

小弟愚見， 就算冇用咪俾你地笑下on9。

可恥既藍色
黃色都係中國國旗入面其中一隻顏色！

Hail China

收工再推推先

push

有道理

用特區旗都得。

唔係好撚on9
你戴國旗響身老共一樣可以twist到你地係港獨、侮辱國旗

呢招叫唱紅打黑
好似係

真係會？如果係咁就睇嚟就行唔通

人地當你玩膠咋

完全唔撚掂

反共不反中

做咗先！做完唔Work再放負啦。

民間記者會

做得好好，絕對支持！

你咁做可能好多人唔會再出，我會係其中一個
貪生怕死到要拎敵人嘅旗幟？
今次真係不了

戇撚鳩。

對唔住 好嘔心 我做唔到

有你認證
咁更加可以確定樓主呢條橋on9

打著紅旗打紅旗
最後只會重步中共後塵
不了

推

可行先做， 唔好亂做

推你老母，收皮啦
做埋啲戇鳩野
同之前班傻閪咩小熊盾披一鳩樣
弱撚智。

抽氣扇都接受到
匪旗...sor好撚柒